話你知點解白兵同神驅,黃洋達, 陳雲, 甚至全體老泛民挑機都一撚定可以立於不敗之地

12年之前愛過國=坐撚過監有案底
白兵只要針對對方有案底呢點黎打
其實已經可以立於不敗之地
同樣既方法就算係對住任何一個舊本土,都一樣可以比白兵秒殺, 除左郁民

白兵唔好再係連登自己讚自己la
On99

幫白兵搵埋圖啦